{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135586304/ulsan-jeongjadong-some-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698590084196&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277406918&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227770403&selectedRatePlan=258396496&expediaPropertyId=66705822&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 정자동 Some Hotel 정자해변점"
    },
    "text": "蔚山東屋洞 Some Hotel ボン·ジョン店\\n\n大韓民国蔚山広域市Ulsan蔚山広域市北区傘下中央1路50(山河洞)\\n\n蔚山東屋洞のSome Hotel東屋海辺店は蔚山で優れた選択です。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車を無料で利用できる特典を提供しています。 ホテルは計45の客室で構成されており、チェックインは17:00から可能で、最低チェックイン年齢は満21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、添付された政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、共用エリアと客室内で無料WiFiを提供します。 施設内には無料で利用できるセルフ駐車場があり、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店はどこにありますか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店は蔚山東屋洞にあります。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店の住所は何ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店の住所は蔚山広域市北区傘下中央1路50(山河洞)です。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店ではWiFiとセルフ駐車を無料で利用できる特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店の客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店のチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店の最低チェックイン年齢は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店へのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店へのペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店は無料WiFiを提供していますか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店では共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店内には無料で利用できるセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Some Hotelボン·ジョン店の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "Some Hotelボン·ジョン店には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 550
    }
}